# УИРиКП

**Тема.** Проектирование и разработка подсистемы управления жизненным циклом проектов для системы управления НИР.

**Научный руководитель.** Рословцев В.В.

Актуальную версию пояснительной записки можно получить при помощи *Run Pipeline* на странице CI/CD.